<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="gegend">
	<titel lang="de">Wohnen in Prokopios</titel>
	<titel lang="en">Staying in Ag. Prokopios</titel>
    <beschreibung typ="bild" src="images/_index/prokopios.jpg"/>
    <beschreibung typ="bild" src="images/_index/prokopios_strand.jpg"/>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Der Ort Prokopios ist ca. 5 km von der Chora (Hauptort) entfernt.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="en">
    	The Village of Ag. Prokopios is ca. 5 km away from Chora (Main Town).
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Prokopios hat einen schönen, langen Sandstrand mit einigen Geschäfte und Tavernen.
    	Allerdings ist es hier etwas lebhafter als in Agia Anna und an der Plaka.
    </beschreibung>    
    <beschreibung typ="text" lang="en">
    	Ag. Prokopios has a lovely long sandy beach with some shops and tavernas. Indeed it is more lively than Ag. Anna and Plaka Beach.
    </beschreibung> 
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Aus dem Ort fährt in der Saison halbstündlich ein Pendelbus bis in den Hafen von Naxos und zurück.
    </beschreibung>  
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		From the village a bus leaves to the harbor of Naxos and back every half hour.
    </beschreibung>    
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Die unten angebotenen Unterkünfte Georgios und Dina liegen wunderbar ruhig oberhalb des Ortes am Fuß des Berges Stelida 
    	mit einem sagenhaften Blick rüber nach Paros. Das Haus von Stramatoula dagegen ist strandnah.
    </beschreibung>      
    <beschreibung typ="text" lang="en">
		The studios of Georgios and Dina are located very quiet above the village near the hill of Stelida. Stramatoula`s house (Dilino) is located closed to the beach.    
    </beschreibung>  
    <beschreibung typ="text" lang="de">
        Der Strand ist sehr "kindertauglich". Der Strand fällt sehr sanft ab und Spielkameraden finden sich sicher reichlich.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="en">
		The beach is ideal for children and they will find many playmates.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
        Angebote
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="en">
		Offers
    </beschreibung>    
    <verweise>
    	<verweis ziel="stelida_haus.xml" titel="Ferienhaus Stelida"/>
    	<verweis ziel="stelida.xml" titel="Ferienwohnung Stelida"/>
    </verweise>
	<verweise>
		<verweis ziel="dilino.xml" titel="Hotel Dilino"/>
	</verweise>
	<verweise>
		<verweis ziel="georgios.xml" titel="Haus Georgios"/>
		<verweis ziel="dina.xml" titel="Haus Dina"/>
	</verweise>	
</seite>  