<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
	<titel lang="de">Hotel Dilino</titel>
	<titel lang="en">Hotel Dilino</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/dilino/dilino1.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/dilino/dilino2.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Diese Hotelanlage liegt absolut ruhig am Hang in einem kleinen aber gepflegten Garten mit Blick in Richtung 
		Sonnenuntergang auf den ca. 300 m entfernten Sandstrand von Agios Prokopios.
		Den gleichnamigen Ort mit seinen Tavernen und Geschäften, der ungefähr 4 km südlich des Hauptortes liegt, erreicht man ebenfalls nach ca. 300 Metern.
		Eine Bushaltestelle mit Verbindungen nach Naxos-Stadt und anderen Stränden befindet sich in ca. 150 m Entfernung.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Dilino Hotel lies very calm and quiet in the middle of a hill in a small but beautiful garden viewing southwest to the sandy beach of Agios Prokopios which is about 300 m away.
		The village nearby (also named like the beach: Agios Prokopios) is situated approximately 4 km south of Naxos-Town. There are shops and taverns which also could be reached in about 300 m.
		A bus stop is close to the hotel (150 m) and offers the possibility to go other beaches or to Naxos-Town.
	</beschreibung>	
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Das Dilino wurde 1994 mit 21 Wohneinheiten erbaut und wird von dem jungen griechischen Besitzerpaar mit viel Engagement,
		aufmerksam und herzlich geführt.
		Im Haupthaus befinden sich die Rezeption mit Faxservice und Möglichkeit zur Internetnutzung sowie der Bar mit Kamin,
		Satelliten-TV und großer Gemeinschaftsterrasse.
		Die Wohneinheiten befinden sich alle im angrenzenden Nebengebäude
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		The Dilino was built in 1994 with 21 studios/apartments. It is run by the young Greek owners (English spoken) in an attentively, 
		friendly and warm-hearted manner. In the main building there is the reception with fax service and access possibility to the internet/email.
		Also there is the bar with an open fire and satellite TV as well as the big porch.
		The studios/apartments are all situated in a conterminal building.
	</beschreibung>	
	<preis lang="de">
		Die Zimmerpreise liegen für 2-3 Personen je nach Reisezeit und Größe zwischen &#x20AC; 35 und &#x20AC; 75.
		Die 2-Raum-Appartments für 4 Personen zwischen &#x20AC; 55 und 110.
	</preis>
	<preis lang="en">
		Room prices for 2-3 persons will be - depending on size and travelling time - between &#x20AC; 35 and &#x20AC; 75.
		2-room-apartments for 4 persons will be between &#x20AC; 55 and &#x20AC; 110.
	</preis>	
</seite>