<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
	<titel lang="de">Haus Georgios</titel>
	<titel lang="en">Haus Georgios</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/georgios/georgios.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/georgios/georgios2.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Auf dem Berg Stelitha über Prokopios liegen dieses Studios wunderbar ruhig
		und mit herrlichem Blick übers Meer Richtung Paros.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Right on the hill of Stelitha with a wonderful view down to the sea and
		to Paros you will find these beautiful quiet and nice studios and rooms.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Prokopius ist ein kleiner Ort zwischen der Chora und Agia Anna.
		Hier sind die Strände einmalig schön und bis zur Stadt (Chora) sind es nur ca. 5 km.
		Der Ort selbst hat allerdings genügend Tavernen und Einkaufsmöglichkeiten, so dass man nicht unbedingt bis in die Stadt muss.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Prokopios is a small village between Naxos Chora (5 km) and Agia Anna (1 km).
		The sandy beaches are clean and the village offers many tavernas and supermarkets.
	</beschreibung>		
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Viele der Studios liegen in einer Gartenanlage und sind herrlich ungestört.
		Hier kann man den Tag auch in Ruhe verbringen, ohne zum Strand oder in die Stadt zu fahren.
		Empfehlenswert ist es allerdings ein kleines Mofa oder Moped zu mieten, damit man unabhängig von Bussen kommen und gehen kann.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Many of the rooms are situated in a beautiful garden and here you can spend your day without having to go down to the beach...
		Of course it will be helpful to hire a smal bike or a car for your convenience.
	</beschreibung>	
	<preis lang="de">
		Bestechend günstig sind hier die Übernachtungspreise geblieben.
		Je nach Ausstattung des Studios (alle mit Terrasse) und Reisezeit kostet das Doppelzimmer zwischen &#x20AC; 25-45.
	</preis>
	<preis lang="en">
		The owner has kept very fair prices over the years. A double room will be (depending on the traveling time) between &#x20AC; 25-45.
	</preis>	
</seite>