<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
        <titel lang="de">Stelida Ferienwohnung</titel>
        <titel lang="en">Stelida Ferienwohnung</titel>
        <beschreibung typ="bild" src="images/stelida/stelida1.jpg"/>
        <beschreibung typ="bild" src="images/stelida/stelida2.jpg"/>
        <beschreibung typ="text" lang="de">
                Die Halbinsel Stelitha liegt ca. 2 km außerhalb der Stadt.
                Bis zu den schönen Sandstränden führt man nach Prokopios 2 km und zur Plaka 4 km.
        </beschreibung>
        <beschreibung typ="text" lang="en">
                The hill of Stelida you will find 2 km outside of Naxos town and 2 km from the beautiful beach of Ag. Prokopios.
        </beschreibung>
        <beschreibung typ="text" lang="de">
                Die Ferienwohnung liegt mitten in einem wunderbaren Garten auf dem Dach eines gepflegten Privathauses.
                Hier können 4 Personen herrlich gemeinsam Urlaub machen, da beide Doppelzimmer ihren eigenen Ausgang haben und die Küche getrennt von den Zimmern zu erreichen ist.
                Rund um die Wohnung liegen gleich 3 Terrassen, so dass man sich den Sitzplatz je nach Windrichtung aussuchen kann.
        </beschreibung>
        <beschreibung typ="text" lang="en">
                The apartment is situated in a wonderful garden of a private house.
                It is surrounded by 3 beautiful spacy terraces. Here 4 persons can spend a relaxing holiday.
        </beschreibung>
        <beschreibung typ="bild" src="images/stelida/stelida3.jpg"/>
        <beschreibung typ="bild" src="images/stelida/stelida4.jpg"/>
        <beschreibung typ="text" lang="de">
                Da der Eigentümer das Haus privat nutzt, ist die Ausstattung der Zimmer entschieden geschmackvoller gewählt,
                als in den meisten Ferienwohnungen der Insel.
        </beschreibung>
        <beschreibung typ="text" lang="en">
                The owner uses the house privately and so you will find better comfort than in many other places.
        </beschreibung>
        <preis lang="de">
                Die Wohnung kostet &#x20AC; 90/Tag für 4 Personen.
        </preis>
        <preis lang="en">
                The apartment will be &#x20AC; 90/day for 4 persons
        </preis>
        <preis lang="de">
               Endreinigung inkl. Wäsche &#x20AC; 80
        </preis>
        <preis lang="en">
                Cleaning incl. sheets, towels etc. &#x20AC; 80
        </preis>
</seite>