<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
	<titel lang="de">Stelida Ferienhaus</titel>
	<titel lang="en">Stelida Ferienhaus</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/stelida_haus/stelida_haus1.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/stelida_haus/stelida_haus2.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Dieses private Ferienhaus für 6-8 Personen liegt am Fuß des Berges Stelida zwischen der Stadt Naxos und oberhalb des Strandes von Prokopios.
		Die vielen Terrassen rund um das Haus ermöglichen einen wunderbar weiten Blick auf die Strände der Westküste,
		auf die Berge des Inlandes und auf die Nachbarinsel Paros.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		This private summer cottage for 6 persons is located near the hill of Stelida between the town Naxos and above the beach of Prokopios.
		Many terraces all around the house allow a miraculously wide look at the beaches of the westcoasts,
		to the mountains of the inland and on the neighboring island Paros.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="bild" src="images/stelida_haus/stelida_haus3.jpg"/>	
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Alle drei großzügigen Doppelzimmer verfügen über ein eigenes Bad und eine eigene Terrasse.
		Der große Wohnraum mit Kamin und angeschlossener Küche lädt zum gemütlichen Zusammensein ein.
		So eignet sich das Haus gleichermaßen für Familien wie für befreundete Paare.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		All three generous double rooms have their own bath and their own terrace.
		The big living room with chimney and connected kitchen invites you for a comfortable evening together.	
	</beschreibung>	
	<preis lang="de">
		Während der Sommersaison (Juni-Aug) kostet das Haus &#x20AC; 150/Tag zzgl. &#x20AC; 100 für die Endreinigung.
		Wäsche und Handtücher sind selbstverständlich ausreichend vorhanden.
		Außerhalb der Saison können günstige Wochenpreise vereinbart werden.
	</preis>
	<preis lang="en">
		Thus the house is suited equally for families and for friends. During the summer season (June-Aug) the house costs &#x20AC; 150/day.
		Beyond the season favorable weekly prices can be arranged.
	</preis>	
</seite>