<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
	<titel lang="de">Ferienwohnung Castro</titel>
	<titel lang="en">Apartment Castro</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/castrofewo/view_sea.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/castrofewo/view_zas.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Diese kleine Ferienwohnung, die sich wunderbar für 2 Personen eignet, 
		liegt am Rande des alten Kastro-Viertels oben auf dem Berg über der Altstadt. 
		Traditioneller kann man in Naxos kaum wohnen. 
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		This small holiday-flat is perfect for 2 persons. 
		It is located in the old Kastro-area up on the hill over the old town. 
		More traditional you can not stay in Naxos.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="bild" src="images/castrofewo/wohnzimmer.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/castrofewo/kamin.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Die geschmackvoll eingerichtete Wohnung ist aufgrund Ihrer Lage wirklich etwas Besonderes. 
		Da sie am äußeren Rand des Castros liegt, ist auch der Blick nicht verbaut. 
		Die großzügige Terrasse lädt zum Verweilen ein und bietet seitlich etwas Meerblick zum Grotta-Viertel, 
		der Hauptblick führt ins Landesinnere über die Berge.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Because of the location the beautiful flat is something special. 
		Because it is located on the outskirts of the Kastro there is a beautiful view to the inland. 
		The spacios terrace has also a view to the grotta-area of the town and also little seaview.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="bild" src="images/castrofewo/terrasse1.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/castrofewo/kueche1.jpg"/>	
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Die Wohnung verfügt über ein Schlafzimmer, ein Wohnzimmer mit angrenzender, vollausgestatteter Küche mit Essbereich. 
		Das kleine Badezimmer ist liebevoll gestaltet und verfügt auch über eine Waschmaschine. 
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		The flat has available one sleeping room, one livingroom with a closed-by fully equipped kitchen with dining area. 
		The small bathroom is lovingly designed and there is also a washing mashine.
	</beschreibung>		
	<preis lang="de">
		Übernachtungspreise:
	</preis>
	<preis lang="de">
		April/Okt &#x20AC; 50
	</preis>
	<preis lang="de"> 
		Mai &#x20AC; 60
	</preis>
	<preis lang="de">	 
		Juni/Sept. &#x20AC; 70
	</preis>
	<preis lang="de">	 
		Juli/Aug &#x20AC; 90
	</preis>
	<preis lang="de">
		Winter &#x20AC; 40
	</preis>
	<preis lang="de">	
		Einmalige Endreinigungsgebühr &#x20AC; 60 
	</preis>
	<preis lang="en">
		Prices per night:
	</preis>
	<preis lang="en">	
		April/Oct &#x20AC; 50
	</preis>
	<preis lang="en">
		May &#x20AC; 60
		</preis>
	<preis lang="en">	
		June/Sept. &#x20AC; 70
		</preis>
	<preis lang="en">	
		July/Aug &#x20AC; 90
		</preis>
	<preis lang="en">	
		Winter &#x20AC; 40
		</preis>
	<preis lang="en">	
		Final cleaning fee &#x20AC; 60
	</preis>	
</seite>