<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
	<titel lang="de">Ferienwohnung Katerina</titel>
	<titel lang="en">Apartment Katerina</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/kathfewo/kathfewo.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/kathfewo/kathfewo2.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Unsere Ferienwohnung liegt in einem gepflegten Wohnviertel der Chora (Naxos-Stadt).
		Hier leben Sie mitten im "normalen Leben" von Naxos, da in der Nachbarschaft viele private Häuser und Wohnungen liegen.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Our holiday flat is situated in a tidy and quiet living area of Naxos Town.
		Here you will live right in the middle of "normal Naxos life" because there are a lot of private houses and flats around.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="bild" src="images/kathfewo/kathfewo3.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Die Wohnung (für 2-4 Personen) ist auch für den Winteraufenthalt komplett ausgestattet mit Heizung, SAT-TV,
		Musikanlage u.v.m. Sie verfügt über 2 Schlafzimmer, Wohn-/Eßraum, Küche, Bad, Balkone und Dachterrasse und es wird Ihnen an nichts fehlen.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		The flat (2 - 4 pers.) is furnished completely and it has 2 bedrooms, a living/dining room, bath, 3 balconies and a big roof-garden.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Der Strand von St. George ist zwei und die Altstadt fünf Minuten entfernt.
		Einkaufsmöglichkeiten, Restaurants etc. sind somit in unmittelbarer Nähe erreichbar.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		The distance to St. George's beach (and an exellent surf school) is 2 min. and to the centre of Naxos 5 min.
		Therefore restaurants and shopping facilities are close by.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="bild" src="images/kathfewo/kathfewo4.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/kathfewo/kathfewo5.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Wir leben und arbeiten auf Naxos und sind gerne bei Ihren Reisevorbereitungen behilflich. 
		Wir kennen die einfachsten Anreisemöglichkeiten und zeigen Ihnen die schönsten Ecken der Insel. 
		Wir sind jederzeit auch gerne Ihr Ansprechpartner für gute Tipps und Informationen während Ihres Urlaubs.		
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		We live and work on Naxos and we will gladly help with all questions coming up before and during your holiday.
		If you want, we show you the nicest places on the island.
		During your holiday we will be there for you anytime you need us.
	</beschreibung>
	<preis lang="de">
		April/Okt &#x20AC; 50,-
	</preis>
	<preis lang="en">
		April/Oct &#x20AC; 50,-
	</preis>
	<preis lang="de">
		Mai &#x20AC; 60,-
	</preis>
	<preis lang="en">
		May &#x20AC; 60,-
	</preis>
	<preis lang="de">
		Juni/Sept. &#x20AC; 70,-
	</preis>
	<preis lang="en">
		Juni/Sept. &#x20AC; 70,-
	</preis>
	<preis lang="de">
		Juli/Aug &#x20AC; 90,-
	</preis>
	<preis lang="en">
		Juli/Aug &#x20AC; 90,-
	</preis>
	<preis lang="de">
		Winter &#x20AC; 40,-
	</preis>
	<preis lang="en">
		Winter &#x20AC; 40,-
	</preis>
	<preis lang="de">
		Einmalige Endreinigungsgebühr &#x20AC; 60,-
	</preis>
	<preis lang="en">
		One-time cleaning fee &#x20AC; 60,-
	</preis>	
	<preis lang="de">
		(Langzeitaufenthalte nach Absprache)
	</preis>
	<preis lang="en">
		(long term stay after discussion)
	</preis>	
</seite>