<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
	<titel lang="de">Hotel Manoli</titel>
	<titel lang="en">Hotel Manoli</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/manoli/manoli1.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/manoli/manoli2.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Dieses Haus liegt direkt am Strand von St.George - keine zwei Minuten von der Paralia 
		der Stadt Naxos nur 20 Meter vom Wasser entfernt. Das Haus bietet sich an für Menschen, 
		die gerne das Meer sehen und dennoch in der Stadt wohnen möchten.
		Die Surfstation von Flisvos erreicht man zu Fuß am Strand entlang in 5 Minuten.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		You will find this hotel right at St. George's beach - 2 min. from Naxos centre and
		only 20 meters from seafront. The ideal place for people who want to live close
		to the beach and not far away from town.
		You can reach the surf school in 5 min walking distance along the beach.
	</beschreibung>	
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Die Zimmer und Studios haben alle AC, TV, Telefon, Radio und Kühlschrank bzw.
		Küche und hier ist ein gutes Frühstück im Zimmerpreis enthalten (in Griechenland eher ungewöhnlich).
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		All rooms and studios have ac, tv, telephone, radio and refrigerator or kitchen.
		A good breakfast is included in the price. (slightly unusual for greece).
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Diese kleine Privatpension ist sehr sauber und die Eigentümer sind ausgesprochen freundlich und hilfsbereit.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		This small and private hotel is very clean and the owners are exeptional friendly and helpful.
	</beschreibung>		
	<preis lang="de">
		Je nach Reisezeit betragen die Preise für ein Studio (Doppelzimmer mit Bad und Küchenecke) &#x20AC; 45 - 75 und für ein 3-4 Personenappartement &#x20AC; 60 - 90.
	</preis>
	<preis lang="en">
		Depending on traveling time the prices for a studio are &#x20AC; 45-75 and for a two-room-apartment &#x20AC; 60-90.
	</preis>	
</seite>