<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="gegend">
	<titel lang="de">Wohnen in Agia Anna</titel>
	<titel lang="en">Places in Agia Anna</titel>
    <beschreibung typ="bild" src="images/_index/annahafen.jpg"/>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Der kleine Fischerort Agia Anna ist ca. 6 km von der Chora (Hauptort) entfernt.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="en">
    	The little village Agia Anna is ca. 6 km away from Chora (Naxos-town).
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Hier in Agia Anna beginnt der sicherlich schönste Sandstrand der Insel (Plaka), 
    	der sich über 5 Kilometer bis hin nach Mikri Vigla und hinter Mikri Vigla wieder kilometerlang in Richtung Süden erstreckt.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="en">
		Here in Agia Anna you will find one of the nicest sandy beaches. 
		Along Plaka beach you can walk 5 km heading south reaching Mikri Vigla - and from here another 5 km along Kastraki Beach.    
    </beschreibung>    
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Hinter den grasbewachsenen Dünen (wie an der Nordsee - aber mit besserem Wetter!) liegen viele kleine Tavernen, 
    	in die man den ganzen Tag herrlich einkehren und abends den Sonnenuntergang über Paros genießen kann.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="en">
		Behind the dunes of Plaka beach you'll find many nice tavernas from which you'll have a beautiful view into the sunset over Paros.    
    </beschreibung>    
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Direkt vom malerischen kleinen Hafen des Ortes fahren halbstündlich Busse in die Stadt - aber eigentlich gibt es kaum einen Grund, 
    	dieses kleine Paradies oft zu verlassen. 
    	In mehreren kleinen Supermärkten bekommt man alles, was man zum bescheidenen Leben braucht und Tavernen gibt es reichlich.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="en">
		Right from the harbour of Agia Anna a bus leaves for Naxos town every half hour. But you do not have to leave this little paradise often. 
		There are little supermarkets for everything you might need and many tavernas with good food.    
    </beschreibung>    
    <beschreibung typ="text" lang="de">
        Dieser Ort eignet sich für Menschen, die eher die Ruhe am Meer suchen, als den Trubel der Stadt. 
        Und natürlich besonders für Familien mit Kindern. 
        An den Stränden der Plaka fällt das saubere Wasser nur langsam ab und die Kinder können hier gefahrlos spielen.    
    </beschreibung>    
    <beschreibung typ="text" lang="en">
    	This place is very suitable for people who search rather the peace close to the sea than the night-life of Naxos town.
		I specially recomend this place to parents and children, because the coast is flat and the children can safely play next to the beach.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
        Angebote
    </beschreibung>
    <beschreibung lang="en">
		Offers
    </beschreibung>    
    <verweise>
    	<verweis ziel="ferienhaus.xml" titel="Ferienhaus Plaka I (Henning)"/>
    	<verweis ziel="rainer.xml" titel="Ferienhaus Plaka III (Rainer)"/>
    	<verweis ziel="ferienhausIV.xml" titel="Ferienhaus Plaka IV (Aris)"/>
    	<verweis ziel="ferienhausV.xml" titel="Ferienhaus Plaka V (Tom)"/>
    </verweise>
	<verweise>
		<verweis ziel="hausplaka.xml" titel="Villa Kazilieris"/>
		<verweis ziel="morgana.xml" titel="Villa Morgana"/>
	</verweise>
	<verweise>
		<verweis ziel="aegean_palace.xml" titel="Aegean Palace"/>
		<verweis ziel="niko.xml" titel="Hotel Niko"/>
		<verweis ziel="dreibrueder.xml" titel="Hotel Drei Brüder"/>
		<verweis ziel="katerina.xml" titel="Hotel Katerina"/>
	</verweise>
</seite>  