<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="gegend">
	<titel lang="de">Insel Antiparos</titel>
    <beschreibung typ="bild" src="images/antiparos.jpg"/>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Manchmal wollen unsere Gäste ihren Urlaub aufteilen und eine 2. Insel kennen lernen...
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Als nettes Kontrastprogramm zu Naxos empfehlen wir eine ganz kleine Insel: Antiparos
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Antiparos ist eine der kleinen Kykladen, noch typisch griechisch mit schöner Landschaft und vielen Sandstränden. 
    	Sie ist 35 km2 groß, 12 km lang, maximal 5 km breit, und hat ca. 750 Inselbewohner, 
    	die fast alle in einem kleinen Hafenort auf der Nordseite der Insel wohnen. Der Ort ist nicht überlaufen, 
    	aber auf Besucher sehr gut eingerichtet.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
    	Antiparos hat einen romantischen Fischerhafen mit Tavernen und Cafes. 
    	Das Dorf ist innen für Autos gesperrt und zieht sich von der Ost- zur Westküste. 
    	Es ist ein gemütliches, besonders schmuckes und sauberes Kykladendorf mit vielen guten Tavernen, kleinen, 
    	gut eingerichteten Supermärkten und hübschen, originellen Läden. 
    	Auch gibt es Post, Bank, Bancomat, Moped-, Bike- und Autovermietung sowie 2 Diskos und einige Bars.
    </beschreibung>
    <beschreibung typ="text" lang="de">
        Antiparos liegt gegenüber der fünfmal größeren Insel Paros. 
        Von Antiparos aus kann man mit vier kleinen Autofähren in nur fünf Minuten nach Pounda / Paros übersetzen. 
        Im Sommer fahren diese halbstündlich.
    </beschreibung>   
    <beschreibung typ="text" lang="de">
        Auf Antiparos können wir Ihnen einige nette Ferienhäuser vermitteln und garantieren natürlich den gewohnten Naxos-Verwöhn-Service    
    </beschreibung> 
    <beschreibung typ="text" lang="de">
        Angebote
    </beschreibung>
    <verweise>
    	<verweis ziel="antonis_1.xml" titel="Haus Antonis I"/>
    	<verweis ziel="antonis_2.xml" titel="Haus Antonis II"/>
    	<verweis ziel="antonis_3.xml" titel="Haus Antonis III"/>
    	<verweis ziel="giorgos.xml" titel="Häuser Giorgos"/>
    	<verweis ziel="sacharo.xml" titel="Häuser Sacharo"/>
    	<verweis ziel="theologos.xml" titel="Häuser Theologos I + II"/>
    </verweise>
</seite>  