<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="gegend">
	<titel lang="de">Ferienhaus Tripodes</titel>
	<titel lang="en">House Tripodes</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/_index/fh_tripodes1.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/_index/fh_tripodes2.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Fernab von jeglichem Trubel liegt diese Oase der Ruhe mit einem einmaligen Blick 
		runter zu den Stränden entlang der Westküste und zur Stadt Naxos.
		8 km von Naxos-Stadt und nur 3 km vom schönsten Strand der Insel entfernt,
		liegt dieses kleine 2-Personenhaus mit einem Schlafraum, eigener Küche, Bad und Terrasse.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Far from all kinds of noises you will find this little peaceful house with an unforgettable view 
		down to the beaches on Naxos' west end and Naxos town.
		Only 8 km from Naxos town and 3 km from the nicest beaches on the island this little house for two is located in a wonderful garden.
		It includes a bedroom, a private bath, a kitchen and a terrace.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Hier findet Ihr - selbst in den Monaten Juli/August - eine unfassbare Ruhe verbunden mit einem einmaligen Ausblick.
		Und wenn die Lichter der Stadt, der Strand oder die Dörfer im Inland rufen,
		dann seid Ihr mit einem Roller oder einem kleinen Wagen in wenigen Minuten da.
		Die deutschen Eigentümer leben in der Nähe und sie werden Euch mit wertvollen Inseltipps versorgen.
		Selbstverständlich werdet Ihr am Hafen oder Flughafen abgeholt.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Even in the lively months July and August, here you will find the peace you are looking for.
		And if Naxos town, the beaches or the villages of the island are calling, you will be there in no time with a little scooter or car.
		The German owners live close and they will supply you with wonderful tips. Of course we will wait for you at the harbour or airport.
	</beschreibung>
	<preis lang="de">
		Im Mai und Oktober beträgt die Miete &#x20AC; 45/Tag.
		Im Juni und September dann &#x20AC; 55.
		In den  Monaten Juli und August &#x20AC; 60.
	</preis>
	<preis lang="en">
		The rent will be &#x20AC; 45 in May and October, &#x20AC; 55 in June and September and &#x20AC; 60 in July and August.
	</preis>
</seite>  
