<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="gegend">
	<titel lang="de">Motsouna (Ostküste)</titel>
	<titel lang="en">Motsouna (Ostküste)</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/_index/motsouna.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Diese aus Natursteinen gebauten Häuser liegen direkt an der Ostküste von Naxos und bieten sich für die Menschen an,
		die einfach mal total abschalten wollen.
		Hier kann man lesen und tauchen, baden und sonnen, nachdenken und ausspannen, am Kamin sitzen und reden, spazieren, 
		meditieren oder malen - oder was einem sonst noch so einfällt. 
		Naxos Stadt ist eine Stunde mit dem Auto entfernt und es ist hier auch dann noch ruhig, 
		wenn im Juli/August in der Stadt "der Bär tobt".
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		These houses are build just with nature stones and are situated at the east cost of Naxos island. 
		They are specially suited for people who totally want to relax. Here you can read and dive, bathe and sunbathe, think and relax, 
		sit next to the open fire, walk, meditate, paint or whatever you can think of.
		Naxos town is one hour away by car and here it is even quiet in july and august when all the tourists are on the island.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Es gibt vier Häuser, die jeweils mit 2-4 Personen bewohnt werden können.
		Somit ist diese kleine Anlage auch super geeignet für eine kleine Gruppe, 
		die sich möglichst noch was zu sagen hat - weil man hier sich die "Unterhaltung" noch selber basteln muß...
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		There are four houses for 2-4 persons. So this small place would be very special for small groups who stil have subjects to talk about...
		Here you have to create your entertainment yourself.
	</beschreibung>
	<preis lang="de">
		Die Häuser für 4 Pers. kosten - je nach Reisezeit - zwischen &#x20AC; 60-75. 
		Lediglich Ende Juli und im August liegt der Preis bei &#x20AC; 90,00	
	</preis>
	<preis lang="en">
		Depending on the traveling time the houses will be bewteen &#x20AC; 60-90
	</preis>
</seite>  
