<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="gegend">
	<titel lang="de">Wohnen in Mikri Vigla</titel>
	<titel lang="en">Staying in Mikri Vigla</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/_index/mikri_vigla.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Der Ort Mikri Vigla ist ca. 10 km von der Chora (Hauptort) entfernt.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Mikri Vigla is ca. 10 km away from Chora (main village).
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Mikri Vigla ist auch in der Hochsaison noch ruhig, da der Tourismus sich hier erst langsam entwickelt. 
		Die Lage eignet sich besonders für Surfer, die hier - neben der Lagune am St. George Beach - ein weiteres Paradies entdeckt haben.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Here it is quiet even in high season, because here tourism started not long ago.
		It is very suitable for surfers. Here they found - beside the laguna of St. George - their new paradise.
	</beschreibung>    
	<beschreibung typ="text" lang="de">
	    Da es aber verschiedene Buchten gibt, finden auch die weniger windbegeisterten Urlauber nette 
	    Liegeplätze an weißen Sandstränden.    
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
	But don't worry. If you prefer to just lie on the beach, you will find many quiet sandy beaches.
	</beschreibung>    
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Die Verbindung zum Hauptort ist nicht ganz so ideal, wie von der Plaka oder von Ag. Anna und Ag. Prokopios. 
		Hier bietet es sich an, ein Mofa oder einen Leihwagen dauerhaft zu mieten.    
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Getting to Naxos is not so easy as from Plaka or Ag. Anna. Therefore we recommend to rent a bike or a car throughout your stay.
	</beschreibung>    
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Angebote    
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Offers
	</beschreibung>
	<verweise>
		<verweis ziel="yianni.xml" titel="Haus Yianni"/>
		<verweis ziel="nina.xml" titel="Ferienwohnung Nina"/>
	</verweise>		
</seite>  
