<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<seite typ="unterkunft">
	<titel lang="de">Yianni</titel>
	<titel lang="en">Yianni</titel>
	<beschreibung typ="bild" src="images/yianni/kontos_haus.jpg"/>
	<beschreibung typ="bild" src="images/yianni/kontos_terrasse.jpg"/>
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Diese Studios von Yiannis liegen in Mikri Vigla unmittelbar an sehr schönen Buchten und Stränden. 
		Alle Zimmer und Studios verfügen über eine Küchenecke und eine Terrasse mit Meerblick. 
		Und wenn man nicht kochen möchte: 
		mit wenigen Schritten ist man in der hervorragenden Taverne der Familie.
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
		Yianni's studios are right at the beautiful beaches of Mikri Vigla. 
		All rooms have kitchen and a terrasse with sea-view. 
		And if you don't feel like cooking... close to the studios you will find his real good taverna.
	</beschreibung>	
	<beschreibung typ="text" lang="de">
		Neben der Surfstation in der Stadt Naxos ist dieser Ort besonders bei Surfern beliebt.
		Aber keine Sorge: auch wenn es ausreichend Wind zum Surfen gibt - es gibt auch einen windgeschützten Strand...
	</beschreibung>
	<beschreibung typ="text" lang="en">
	</beschreibung>	
	<preis lang="de">
		In Mikri Vigla kann man noch etwas preiswerter wohnen, als in der Stadt Naxos oder an den stadtnahen Stränden.
		Die Studios (2-4 Bettzimmer mit Bad und Terrasse kosten in der Vor- und Nachsaison, je nach Reisezeit, zwischen 35 und 50 &#x20AC;. 
		Lediglich Ende Juli und im August liegen die Preise bei 60 bis 80 &#x20AC;. 
		Eine 2-Zimmer Wohnung für 4 Personen kostet in der Nebensaison 50-60 &#x20AC; und im Juli/Aug 90 &#x20AC;.
	</preis>
	<preis lang="en">
		In Mikri Vigla you can stay a little cheaper than close to Naxos town.
		The studios (2-4 persons) are between &#x20AC; 35-50. Only July/August prices are between &#x20AC; 60 and 80.
		A two-room-flat for 4 persons costs (depending on traveling time) &#x20AC; 50-60  and &#x20AC; 90 in high season.
	</preis>	
</seite>